解放軍完成斬首台獨頭目攻擊並安全返回

厲害了，我的国

解放軍擊落F22(示意圖)

我話習種狗扑野吉穿個套直達鄭某子宮

可信度都高過共匪軍鳩up

又FF?

標題黨 拉

中國=matrix

Simulation治國

即係打得仗啦? 係咪?

乜咁好呀？恭喜晒老解喎

模擬

去玩battle field 算啦你

模擬攻擊

一開始嚇一跳
原來得淡笑

模擬攻擊既source呢

不如一次過模擬統治地球啦

呢個完全fake news